中共會點出招應對BNO？

BNO 續期人數應該係今年再創新高
口交部都已經好嬲好嬲
中共真係好驚BNO
證明民意......國安法係好有問題
敵人反對，咁就要更加要去做

如果BNO 續期人數再進一步上升
擺明直頭落中共臉

呼籲大家盡快續BNO
無法想像中共/港共會點出招應對BNO？
林鄭咁好勝咩都做得出

禁止出境

邊個用BNO出境
邊個就犯國安法?

出境唔使用passport

最好係咁

係就最好

有特區護照唔用用BNO
你係咪分裂國家

講明有bno就遞解出境

無居留 無投票權........喎

民建聯到依家仲未出聲嘅
又話愛國？

間諜罪

入閘要check passport

出境係唔洗PASSPORT

BNO出咗境禁止入返香港

推

個個位應該只是機場食Q
行E道照道理政府唔會知

唔可以兩本帶齊

除咗阻止人出境，諗唔到其他

落order叫啲食蕉見到bno就唔比入閘咪得
所以最好用特衰出境

持有 BNO 係分裂國家+暴動罪

問題係你出境，佢點知你係bno人？

強制取消支那国藉

會唔會保留HKID又係另一個玩法

拎特區護照比佢睇囉

列明 BNO 係違禁品，禁止速遞公司運入或個人攜帶進入香港，否則判罰款及監禁

快點

政府唔會知道哂全香港邊個有BNO

好多人冇攞

逼你地d藍絲家長歸邊

派支那国藉比英國佬

check有無bno係身

有陰謀論認為口交部只係打下炮嘴比牆國人睇，其實不知幾想你走

香港真係好特殊，一個人可以係英藉，但又可以申請身份證

同時移咗民都可以回流，只要係個中國藉冇取消過

中共現時應該會喺枱底下引誘英國，務求個平權方案有咁廢得咁廢
然後內宣笑鳩香港人想走都冇能力走，等收皮，打擊香港人自信
萬一英國國會好硬，立埋法比full bc，應該會如cy所講，冇投票權，冇得做公務員，美其名本國籍優先，實質喺各行各業清洗香港人

按港共国藉法, 你就算冇咗居留權都仲可以入境香港居住及工作

你有冇搭過飛機...出境用身份證架喎...

1. 搵紅衛兵喺機場counter撕人本BNO
2. Check速遞信件禁止郵寄BNO有關文件
3. 鼓勵紅衛兵篤灰, 被發現或懷疑有BNO者, 先文革式批鬥, 再送中勞改
4. 終身禁止境外BNO持有人入境香港

取消BNO持有者嘅中國國籍囉

唔做正契弟
縮沙俾狗屌
褪軚冚家剷

改左國籍法
你永遠首先係支那人

passport唔係對照你張機票嘅咩？
定係其實唔係？

其實政府一定知邊個有BNO身份
有冇續就唔知

當年係人民入境事務處攪BNO
你覺得有冇港奸偷資料backup比港共呢

國籍法幾時改過

咁樣政治不正確
可能出左境唔比再入
或者遞解出公海 由你自生自滅

支那国籍到時難Cut過有線

pin this

港共根本唔捨得取消人個中國藉

用自己弱項去拋人，貿易戰又係咁，加親人關稅都係糧食，偏偏最需要就係糧食

個方案基本上係無條件續期架啦
而且國會始終要上
依家拋12個月方案出嚟只係避免中國反應過激 比啲人可以安全離開

我相信英國政府嘅嘢，港共唔會知

支持取消持BNO者之中国籍

限制出境
出關時摘名
啲嘢入晒電腦，香港有物業果啲直頭同銀行打埋龍通唔幫你估價，限制你賣樓
住公屋嘅話直頭用各種方法踢9走你唔畀你住

每人派本中國護照，大灣區一人一間屋

睇下佢技術上點做
公務員系統應該唔難 只要迫所有現職放棄BNO先可以留任，應該有一大半人放棄BNO保住份工
投票方面......今屆立法會應該做唔切，但黎緊佢可以用類似地址證明方法去慢慢剔除

689咪放曬風
再加速嘛
取消居留權同投票權

傳聞話當年97英國佬拎晒D野走
同居英計劃一樣, 理論上唔會有/唔齊

撤停國安法

冇所謂啦，你唔係以為而家好多職業仲有香港人做呀。

當年可以經海外英國大使館申請，97年4月後又已經交俾英國駐港商務專員公署/駐港總領事館處理，所以入境處一定冇可能有完整名單。

鬼對付到咩班支那豬

幾個星期前
未訓醒我建議你繼續訓
新國籍法:中國國籍永遠有效

cy咪放咗風

問題係佢點做，技術上好麻煩，唔通一網打盡所有持外國護照都唔得？但都有同一個問題，佢點知邊個有？

做公務員就話可以立例要求主動申報

禁止97年7月1日前出世嘅人出境，除非你出示特衰廁板

取消居留權其實冇可能，投票權本身係已經限定通常居住香港先有。

係fake news，一張假圖咁多人信
你有冇官方來源?

喺絕對唔會
因為取消左你就唔係首先係支那人
你唔係支那人就冇得話干涉內政

取消居留權後, 無論你有冇犯法/違返居留條件, 佢係可以搵理由趕你走及取消你HKID, 就好似支共最鍾意取消飯民回鄉証咁玩法

問題就出現喺度，本地人嘅居港權係跟個國籍，移咗民半世人都仍然可以返香港住

直接當係分裂國家暴動罪啦

取消居留權仲有入境權

新國籍法係fake

唔駛中共出招

連登仔出招已經夠搞掂BNO.
唔準拋低97後手足

同直接講有bno就犯法有咩分別

有BNO即時槍決

fake唔fake都好桂民海都被放棄瑞典籍
支共話你係支那人就係支那人

送中國護照比英國人

馬凱呢？

有BNO 送新屋嶺再教育營

馬凱本身唔係永久居民

換左國籍係可以入境，無居留權，要住返夠7年先會有返永久居民

香港《入境條例》附表1第7段，非中國公民的香港特別行政區永久性居民，只要在不再通常居於香港後，有連續36個月或以上不在香港，便喪失其永久性居民身份。但這些人士仍享有香港入境權，可隨時自由進出香港，在香港居住、讀書或工作而不受任何限制。至於屬於中國公民的香港特別行政區永久性居民，即使永久離開香港，亦不會喪失其永久性居民身份。他們也沒有任何途徑可以放棄此身份，除非有關人士取得其他國籍，並獲入境事務處批准退出中國國籍，再以非中國公民的香港特別行政區永久性居民身份，按照上文方式喪失其永久性居民身份。

所有公務員要申報，自已和配偶有沒有BNO

低莊既禁止出境 但英美就會出師有名制裁中共仲可能出兵救人 但機會唔大
大機會既係會吹雞叫英國企業唔好請bno既人 Chinatown 會杯葛bno 令到可以留低生存難度增加

有中國藉就有居港權，支共亦肯定唔會取消你國藉，所以689亂鳩up，實際上係冇可能動搖呢樣

就類似有人話搞公投趕呢班人走，一樣冇可能

你有冇搭過飛機...入禁區用護照架喎...

咁撚寸做乜鳩

即拉譚伯

入境權係有就有無就無掛？
同你係咪永久無關
注銷得永久居民身份就連入境權都應該會消失

應該反問香港人可以點樣用BNO對付中共

如果支共夠膽死唔比BNO出境，成個金融中心即時玩完

英國之前放風：烏干達式徹退
當年烏干達總統阿敏強迫亞裔60日內離境

可能支共會用極短時間，60日甚至更短，強迫BNO人做選擇
1. 限期前離境，以後都冇得返香港
2. 放棄BNO身份，以後做中国人

咁攪法，應該有大半人放棄BNO

香港《入境條例》附表1第7段，非中國公民的香港特別行政區永久性居民，只要在不再通常居於香港後，有連續36個月或以上不在香港，便喪失其永久性居民身份。但這些人士仍享有香港入境權，可隨時自由進出香港，在香港居住、讀書或工作而不受任何限制。至於屬於中國公民的香港特別行政區永久性居民，即使永久離開香港，亦不會喪失其永久性居民身份。他們也沒有任何途徑可以放棄此身份，除非有關人士取得其他國籍，並獲入境事務處批准退出中國國籍，再以非中國公民的香港特別行政區永久性居民身份，按照上文方式喪失其永久性居民身份。

其實係可以，唔係永久性居民，隨時可以要你出境

用bno 冇左香港永居
唔比你彈出彈入

你睇錯section，唔係換咗國藉，係多咗國藉而中共唔肯承認，所以唔應該睇非中國公民嘅section

其實BNO係國籍黎本護照係證明文件姐
你無BNO護照都唔代表你無BNO呢個身份

咁仲好

英國大條道理真接俾BC 你

其實好多人連自己係唔係BNO都唔知

無咩可能，公務員入面有好多都有外國護照

唔通炒哂佢地？

快d 取消 bno 人仕既支那籍啦

如果BNO轉BC，中共咪取消你中國藉，咁咪啱睇
689呢家放風就係咁

所以我諗用BNO去得英國既，未必係一班依付在China Town既低等人，係一班賣咗港樓，拎住幾百萬一千萬去英國既中產。

即刻出本CNO, 所有喺外地既香港人都仲係中國人身份，仍然受國安法規管

後生單身又有啲錢，本身學歷高pro grade嘅可能索性辭職去英國讀書再搵工嘅

其他嗰啲應該會放棄

最好佢出辣招
例如取消香港id
到時成班bno 湧去英國大使館, 英國就會更快開門

到時一定雙重標準
做法好簡單
睇返佢入職時有冇外國居留權，呢樣interview有申報過

今時今日正苦有咩做唔出
機場保安under機管局
機管局聽邊個話？
之前禁制令守門口嘅都係班保安

公務員入職個陣係要申報

之前英國都已經俾左香港一D 少數族裔而無其他國藉的人BC

如果中共取消有BNO 港人既中國國藉，反而係順水人情，等英國可直接俾BC

說好的香港無公投呢？

對唔少人黎講，冇得返大陸慘過死架

BC可以申請中國簽證

出CNO

你有居留權佢就唔可以強制出境，你唔出境佢又點取消居留權。

最大問題係非永久居民係無政府福利
即係無老綜，無得申請公屋居屋

你係咪呢世唔去旅行先

BNO好似唔當外國國籍，所以唯獨BNO就冇叫你申報

其實香港簽咗人權公約，放撚咗上聯合國
為防無國籍人球係唔可以取消出生地的人在當地的居留權

如果玩到咁大，即係連香港依套工具都唔要

國安法+警暴+違反國際規範+國際條約
香港點做國際金融中心
689得個吹字，投票權就可以取消啦

但你諗下藍有bno多定黃有bno多

佢鬼知咩, 有冇去過旅行? passport係"入境國"出同入使用
最多去旅行本BNO+特衰跟身, 用就BNO, 佢要查比本特衰佢睇, 況且查到有BNO係身又點? 打9我呀? cancel我居留權, 只不過係小粉紅幻想, 香港簽署左國際人權公約, 人在"出生地"係天生有居留權, 唔似學中共玩泥沙任玩, 真是玩大D你估下國際人權公約簽左既列席國會點行動?全部係有牙老虎
總之打後永遠使用BNO, 永續BNO, 我係英國人我自豪
特衰咪做後備lor, 有急事先用(BNO續期空白時間或者去俄仔/塞浦路斯/巴爾幹半島D反英國家旅行先用), 又平, 日本又短期唔大機會唔比免簽, 幾唔鐘意都係多本後備, 做人唔好意氣用事

駛乜對付，根本係對佢哋極有利，等d bno走晒之後香港淨返少少抗爭者，支那想點玩都得，另一邊一路輸入支那人等香港人口不變

中共驚了！
黑社會主義懷疑人生
點解香港人又唔驚打壓，又成日做埋啲無$利益既事

會續

一樣要申報
有一項係報持有bno

你啱一半，但冇Passport做唔到登機

綜緩住滿1年就有，公屋居屋住滿七年就有，唔一定要永久居民。其實香港大多數福利都唔需要係永久居民。

總之居留權跟個中國藉，直到永遠，唔洗諗咁複雜

佢自己短視捉蟲

佢驚啲人帶埋錢走
mpf+樓+儲蓄
一個家庭走一千萬
走一萬個家庭已經成千億

唔撚係掛

今日梁美芬咪吹將退休金放返政府度，第時你退休時要審查分5年發放，知你去左英國就充公。

我去英國就申請提早提款 報永久離開香港啦

移民有權拎走，寫死咗入法例

物業又唔會帶得走，賣極又係賣返俾本地人，帶走極咪又係私人財產，支那不嬲都係猴香港d儲備同外匯儲備

出招？封左香港機場，客運港口，全部由中國機場，港口再入香港

咁本BNO咪現型囉，除非係機上食左本BNO

口交完當佢贏啦好冇

佢咁做即係完全放棄金融中心地位
中資仲想由美國返香港上市？

同共慘党講"寫死" ， "法例"

一拎就charge你嘢充公

澳門有葡國護照加居住權

sorry唔得，都話分5年先取回，無即刻攞返依回事，同埋知你過英國充公份mpf。

香港就用特衰 其他國家就用bno

送個CNO 俾所有BNO持有人
走到天腳底都係中國國民

免費比英國人成為中國公民
三個月內唔提出書面取消同交$100手續費
就會自動入藉

佢一早想放棄香港，不過佢又怕重傷
中資就算番到香港上市咪一樣收皮，跟本係信任問題，即係而家仲會唔會去兑人民幣，就算而家俾你賺人民幣，都嗱嗱聲換外幣，唔好理可唔可以清空外滙，至少唔會清空自己家產

啲錢走到咁上下就要用外匯儲備頂

I bring two passport then

出境用E道

快點趕走我

講到小學生打交咁

港共已經當國際人權公約係廢紙

咁習近平係隻小學雞，係要用呢啲級數嘅思維猜想中國係行動

我有諗過呢樣野....

機票check in 用BNO
香港機場出閘過人面辨識用廁所板
去到外國入境用番BNO ....

出 國安殺尻曬佢地

唔係所有澳門有都有 有葡國護照既10萬人左右

Assume 個圖係真先 我懶唔FC
香港唔包㗎喎
見圖裏面最底嗰兩行

有玩paper please 就會明

咁我改一改個時間

根據《條例》，屬中國公民的香港永久性居民，不會喪失其永久性居民身份。 根據《國籍法》及《解釋》，所有香港中國公民，不論是否持有外國護照，可繼續使用有關證件去其他國家或地區旅行，但在香港特別行政區和中華人民共和國其他地區不得因持有有關證件而享有外國領事保護的權利。2012年2月29日

呢頭放棄果頭申請返鬼知咩

咪話你分裂祖國囉。大把野玩

有BNO嘅全部打靶

唔單止係錢，人呢？

呢個好耐lu
英國領事館都講到口臭 話喺中国境內唔可以提供領事保護俾BNO

根本就係奴隸主怕啲奴隸會走

嘩! 我唔使做中國人啦

唔係啦,你怕英國真係比持有BNO既人同其家屬可以續拎BNO,
到時香港至少有300萬人有BNO,如果佢想搞一個有300萬個英國人既香港,
佢就好難搞,一搞英美就出話還擊.
所以佢一定好大反應嫁啦

條combo係咁打
首先支那唔承認雙重國籍
其次就算你有其他國家任何護照 你有支那公民身份你都冇保護權
最後係淪陷後所有支那血統香港人都自動獲得支那公民身份

仲有大絕 即使你有其他國籍
甚至申請左放棄支那公民身份
（嗱 有條例就寫左有他國國籍等於自動放棄公民身份）
你都可以被放棄他國國籍同自動恢復支那公民身份

最後ending：支共就是法律

錢作怪，凍結bno人士資產

佢點知？

一般都唔插手，但都要睇下咩事嘅，當年有BN(O)嘅程翔關押係中國，英國都有嘗試提供領事保護，但係中國就以程翔係中國公民拒絕英國協助。

英國唔係唔想幫，更多嘅只係愛莫能助。

桂民海
搞到瑞典嬲咗

行人工通道（唔洗理乜乜只限傷殘人士之類）接受身分證

（試過幾次）

我唔係話唔想
我都只係話唔可以

用特衰入
彈出彈入

我講中國係奴隸主喎

留島不留人

你有BNO身份 只有註冊國家先可以拉你
你望下出面見唔見到大罪山

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

5. 強迫所有人簽署取消英國國籍，統一為你交予內政部。冇BNO最多只係彈番轉頭，有嘅話就一去冇回頭

覺得最大機會係
不承認任何經BNO取得外國居留權既移民方法
無法脫離中國國藉 首先係中國人
所以去到外國仍然受國安法規管
返香港就比人捉

有咩招啫,
唯一係可以同英國人枱底DEAL囉

無咩可以做，最多只係將96人大釋法強加香港人中國籍嘅玩法再玩多次。

如果唔係96年嗰次釋法，按照依家中國國籍法嘅條文，BN(O)以至所有有外國國籍嘅香港永久居民都唔應該有中國籍。

全部bno人都被政治迫害既話，咁樣即係可以直接叫英國俾bc喎

移民係其他國家肯收就得，點不承認

一係咁啦，唔搞個人，搞啲錢，直接宣布外匯管制咪得

取消香港護照 全部用中國護照 正式做中國人

殺撚晒有bno既人

你拎到外國國藉係可以
係外國生活做外國公民係冇影響

但係你同入境申報取消中國國藉
佢可能唔接受用依個原因取消國藉
者係要你甩唔到中國人依個身份

純猜想 但覺得有可能

每個香港人送一本中國護照

咁同有本特區護照有咩分別？

BNO 係永久有效，剪咗隨時都可以再續返

總之大家望就望國安法唔好縮！繼續戰狼模式，咁先有大變，一扮嘢縮就有可能呃到西方

用身份證出境，點知個人有冇BNO

DQ BNO holder 支那籍

係就快而家做唔好拖

香蕉就有

中共唔會阻人發達，請放心走

笑咗，樓豬有冇離開過香港？

點同，中國護照少D免簽，後面仲有段字

取消bno嘅中國籍?

收番啲熊貓

好快香港護照啲免簽都消失架啦

幾年出一次唔係好記得

其實有本BNO已經係叛国
因為國籍上面係寫：英籍(海外公民)

咁要幾多錢先夠

如果係咁，中國真係好無恥，先硬塞中國籍畀香港人再屈鳩香港人叛國

買機票呢？

其實佢點撚知邊個有BNO?。
呢個資料嚮英國手上嘛?

我都睇到話要入境處批 其實攞左第個國家既國藉邊到你唔批 痴撚線

根本五眼聯盟
已經打算廢除香港護照啦
共匪利用香港護照免簽證
到世界各地進行犯罪活動
所以先支持香港人申請BNO
到時真香港人揸BNO
假香港人用特區護照
到時就唔會再有間諜
有幾本護照周圍犯罪

點解華為女可以擁有咁多本護照丫
因為共匪用特區護照進行間諜活動

佢根本冇方法知你係咪BNO

This is china

入境處突然唔承認bno合法性,唔當係合法旅遊證件

但前提係，國安法中共要繼續企硬先得
佢唔立，外國真係冇藉口去制裁

即係等如我同你講分手 你就話我唔同意所以唔俾分

有咩做唔出，擺明想留島唔留人
有BNO已經有離心，有晒原因處理呢一班叛徒
可能有人會話藍屍都有BNO，到時真係藍到無腦嘅咪放棄BNO，唔放嘅咩有殺錯無放過
控制幾億愚民樂開開心心唔好？對住你哋遊行上街搵鬼佬嘈嘈嘈仲煩

而家條法例「如 果 你 喪 失 香 港 特 區 居 留 權 ， 你 仍 可 按 照 法 例 自 動 具 有 香 港 特 區 的 入 境 權 ， 你 可 隨 時 自 由 進 出 香 港 特 區 不 受 任 何 限 制 在 香 港 居 住 、 讀 書 或 工 作 。」

我諗某啲airlines 會報串

幾年前雨傘得10-12萬有效BNO

呢兩年已經暴增到30萬以上

到今年年尾，隨時50-60萬人

唔撚work，你出國之後報失都拎得返

藍校長好似揸bno

check到你有bno係身你仲有得走?

China Passport ( Oversea )

1.怕無面
2.怕走資

但買機票好似要

個方向唔係諗中共會點出招應對BNO，因為你唔會估到就爆嘅極權國家做D咩，中共港共依家無底線，隨時搵人大再解釋基本法都仲得，話 BNO 判國，凍結銀行戶口，任佢 up

反而有興趣係，當中共制裁 BNO，五眼聯盟+同盟國家會點對付 CNO，慢慢J一個都已經有3本

等bno平權
之後過多排啲人要攞嘅攞返晒
就夠鐘收cno皮

要走緊係入英國先bno 啦

但入禁區呢???

jeng 驚你唔遞

向全球發出CNO

證明你仲未清楚只要有支共，就任何荒謬事情都可以發生！支共要機館局向secure公司落order，要佢地員工做監視，篤埋乘客背脊都仲得！再唔係到時出境要check passport都仲得！班仆街有乜做唔出？

點解仲會以常理諗？出境唔使passport係而家既事，到時港共政府打橫黎，出境都要睇passport得唔得？你唔show出黎就唔好出境，佢點會做唔出？

唔洗到時，一開始到而家都係難cut過有線

BNO應該係春袋

沒收護照

出返本CNO比英國人

重走去中國「被中國人」

自動upgrade做BC

仲番工
即call英美聯軍來港撤僑喇

睇心情

吸引英國人民移民中國

DQ香港人居留權?

佢玩到咁你都仲主動留喺度既
抵死喇
留低既只有死路一條

續佢肯定唔知，但首發時係97前，無人知有無留底過記錄或政府之後憑某種數據知道。

證明你唔明咩係照道理

入境處話嘅咩？

最多咪話任何人擁有、宣稱擁有、甚至討論任何關於 BNO 嘅都係刑事罪行要當叛國囉，個小學生仲識啲咩吖... 橫掂都係打橫嚟，有咩肉酸嘢而家佢唔敢做？

咁即係基本上係吹水啦。
佢Q知邊鬼個續左咩。我比到儘，佢最多咪搵郵政查

好呀，我等佢咁做，唔做正屎忽鬼

方向正確

咁我唔離境，佢又點証明我有BNO？佢無得註消英國果邊個身份

利申：佢玩到咁，走硬

容乜易

有BNO者 嚴禁私藏港樓，違者 充公+jail 10年

Bno入境英國過關後眼前一黑然後變咗入境中國

鬥紅鬥左
要求所有公務員尤其係高級公務員提交 Form RN
證明已經放棄英國國籍先可以入職或繼續任職

而家都係

依家響五眼聯盟眼中
特區護照等同間諜護照
根本就係想廢咗特區護照嘅功能
所以就比香港人申請BNO
大陸冇咗一個可以國際流通嘅護照
對佢哋來講係好大嘅影響
無論係經貿定係政治
佢哋冇咗喺全球流動性嘅優勢

咁高級嘅問題小學生係唔會識㗎
暴力武裝分子淨係識得用
武力同威嚇去處理問題

咁姐係逼人走資姐

同支共講道理？佢會就唔會而家咁！

唔係所有香港人有bno

每年派1萬，有bno者冇份

係就好啦
幾驚佢唔做
好多藍屍都有BNO

趕緊拿拿聲續 唔得閒

香港人有BNO比例一定高過澳門囉

口交部

我知
問題係當佢連居留權都可以唔比你
要禁止你入境有咩難度
我連永久性居民身份都可以被消失 區區入境權唔會被剝奪？

我死都唔會放棄BNO架啦，話我叛國鴉笨。

遞去新疆

如果佢做到咁，我去英國就算搵唔到工，要執垃圾，我都唔會再留嚮香港。
如果走都唔比走ge, 咪難民囉。屌那星，反正生活嚮咁的國家，遲早有一日睇唔過眼佢做的野，然後出聲，被判叛國，根本下場一樣

我都係引用六八狗既說話回應標題啫
港共弱智架嘛 L知佢會有咩反應
可能有更意想不到既反制都未定

係呀....
不過講真，我又唔信有咩意想不到的野。
班豬諗到d乜

充佢老母

唔係班豬既層面啦
一定係支共落order,班豬照跟

airline 同外國出入境用bno
香港出境俾佢睇就用特衰俾佢睇